究竟旅行社除咗做online shopping mall之外..仲可以做啲咩..

唔想公司執..

網上旅行
帶大家睇下google photo

google photo

target邊類人先?

轉型做kkday/klook

本地遊囉

炒人

你邊間？

搞sp 爆房package 囉， 包賺

local trip + staycation package

當然你過咗呢期可以繼續奶共，當香港人condom嘅

旅遊情報網站 + KOL

酒店賣俾客同旅行社個價差唔多

原本主要收入唔係本地客..
係外資公司唔做支那生意的

公司無炒人..

No paid?
大定細公司？

JAL?

唔係啊,唔好估啦

👌
btw 咁宜家搞咩多？
refund又做晒 機票 酒店應該都無人訂

make differentiation, 酒店無雞鴨，旅行社做supplier?

我同你一樣
主打外國客，然後半年冇開過工啦

咁慘..咁WFH定NO PAY?

依家各大旅行社都做緊網店..我都想make differentiation, 不如試下speed dating 酒店極速版.. 做旅行社負責安排符合對方要求既一男一女，安排日子酒店房俾埋房卡直接上房,包埋第二日午餐又點話(應該起唔到身食早餐)

我由二月開始無正常返工...我就一直都5日NO PAY, 一個月返5-10日工..其他時間WFH(其實都無乜野做, 覆下E-MAIL咁)
不過同事有D都係 5日NO PAY, 有D 10日NO PAY, 有D唔洗返出一半糧,

要搵出路 外籍經理要我諗下有咩可以做..

類似WFH，但係冇野做
腦細照出糧，但冇OT補水人工少左好多